究竟參選TVB港姐啲人係咩心態？

呢一年TVB新聞點樣扭曲事實既真相大家都知，呢一刻參選港姐仲話自己係黃

博俾有錢人睇中

咪聽左連登仔話唔好鬥黃
森美農夫都係黃

啲雞一出名左就唔同價 你識咩呀

應該有好多都係離地中產啩

參唔參選都會覺得你班友係仇女

藍絲囉
今年有個係何妖個侄條女